De uitbarstingen waren meestal voorafgegaan door een waarschuwing verzonden naar de gemarkeerde man in een aantal fantastische maar algemeen erkende vorm - een takje eikenbladeren in sommige delen, meloenzaden of sinaasappelpitten in anderen.
